[聽日記得含撚]范國威區諾軒: 民主派共同推薦 311投票全取四席

[[ #抗拒人治 #票投民主 ]]
民主派共同推薦 > ❗311投票全取四席❗

建測規園界 2號 #司馬文
香港島 1號 #區諾軒
新界東 6號 #范國威
九龍西 1號 #姚松炎

新東 港島

[black]不了[/black]

作為新西人，好慶幸唔洗含柒投票，屌佢老母

三一一, 白票廢票

LIHKG @ Android

五毛dewi

關sir點解唔支持香港人投娥姐

區諾軒食撚屎啦

不分黨派，票投民主
on9 先焦土，本土派攪到咁仲信

所以證明左係一鳩樣，咁係咪要投家佩爸爸同bill?

白票唔得?
你個腦坐住咗?

報應

白票同投對家有咩分別？ 你個腦坐住咗？

聽日諗住All in 全部人